(集思廣益）講下大家申請公屋進度

小女子19個連同家姐同埋ar嫲申請公屋

佢話天倫樂就可以有快半年排隊

呢家等左2年半到

大家有無相似case

有無巴絲分享下心得

2年半，就上到樓，有老人家快好多

廢柴

知唔知呢保險計唔計入資產？
如果計既話，計邊條數？

投資

我知係計投資
但係係計邊個金額
我應該講清楚啲呢一個係儲蓄保險
當依家供咗＄5000美金，最後會供到1萬蚊美金，
頭10年係冇得攞嘅，但係每年就會有紅利
當最後個金額係5萬美金

假設依家有得上樓 咁佢係睇邊一個金額呢？

申請唔到

搭單問下 如果我個底薪喺範圍入面 但係計埋ot超過左 咁樣可唔可以申請？

18歲就申請，排左8年俾房署踢走左

老實講,香港地公屋既制度正常人係根本申請唔到
只係得懶人(有工唔番),廢人(老弱傷殘)同呃人(打現金工)可以岩資格申請兼到上樓果下仲岩要求
所以一講起個制度就覺得ON9

dq左

你已經有入息審查？

包架 所以d人會出現金

計你申報時份保單個現金價值

仆街啦